有無人睇明曬噬謊者

個人覺得係鬥智漫既巔峰，加埋格鬥暴力真心正，最鍾意電視台/鐵塔/air poker篇。
迫神d伏筆超多，每次返睇都有驚喜，大推。
但係明曬就真心要用腦，睇左3次都未明曬。
同埋想知有無絲都鍾意呢套。

第一次睇智、權、武都畫得咁好嘅作品，重睇一次先明白童話故事嘅作用

繪本故事真係好正，睇返最後一畫，先見到其實榮羽係知道貘有入到蟻大廈，有識到切間，然後就畫左本繪本。

雖然寫到榮羽成個預言家咁。

翻煲左7次以上，
鐵塔都未明得晒。
其他大小局都叫睇明晒

現在...我想讓你贏啊

有咩咁難明你講下邊part你唔明，我地解答

後期夜行主持人隻手碎晒都仲咁打得
電視塔車震果幕 鷹夠位痞響夜行隻前臂度

唔係講劇情咩
呢啲打鬥唔合理嘅地方，部部漫畫都有啦

試下睇

迷宮睇左幾次都唔明

唔係話要行哂咁多格咩 所以貘盡量S型咁行？

不過成套野入面 最勁係咪羅敦？
我記得羅敦贏到獰貓 好似贏過咖羅？
不過馬高好似廢過上面2個人
（我知係同一個人 不過2個人格 我當2個人）

馬高好似勁啲

邊part唔明，拎出黎討論下

呢套野真係好想佢動畫化.....

最後打低獰貓既係馬高
但好大程度係羅敦削左獰貓一堆血，加埋馬高開外掛有3條血
打贏伽羅既都係馬高，雖然中左里奧一槍

成套野武力頂點我偏向都係伽羅

最勁係神眼啦

神眼硬件可能最強，但怕死呢樣已經唔掂

伽羅食腦+感覺到殺氣
雖然硬件唔係最top但係絕對有能力做最強
因為佢會利用地型同道具挑戰啲比佢硬件更強嘅人

same

#308251

我唯一有問題嘅地方係最尾「聲納」果度...
咁利害嘅能力居然完全無伏線，差咁啲
otherwise鬥智同打鬥係完美，尤其中意佢啲打鬥場面

可以話無
亦都可以話有
佢老母有「唧 唧 唧」
而佢同獏果陣都有「唧 唧 唧」
佢老母睇唔到野 但又可以「睇」到啲人同有持有武器